有冇人覺得高雄立委黃捷好正

J左佢幾日

好似啱啱瞓醒噉

鳳山系邊

高雄

正過游b好多

幾靚 又有guts 串鳩up 瑜

蔡英文正d，夠白滑有熟女味

雖然係左膠
但靚女唔緊要啦

柯P個個屌打啦

左右都正喎

學姐係某啲角度靚，正面睇中上

佢係高雄市議員，唔係立委

洪秀柱（柱姐）呢

把聲好好聽

同埋好熟啲嘢

好可愛